近期有冇值得介紹既閒日自助午餐?

準備下星期找吃，budget $300 以下，最好個view舒服和食物還可以的。

有冇近期食過又值得推介，半自助或set 都冇所謂